女人除左有個西同可以生BB仲有咩見樹？？

真係有西可以打橫行？

上少d連登啦

搬弄是非，令男家不和

建樹

係女廁傾下點殺啲男人

演宮鬥劇

個西可以當八達通嘟

係

上黎開呢d無聊垃圾分化post

呢個真

無事生非，小事化大

呢個係建樹？